求無線藍牙耳機推介，性價比高

想換左舊個藍牙耳機，但唔知買邊隻好。希望大家可以俾下意見我，睇下有冇推介

lm

要傾到電話：
Jlab air executive
聽歌：
Jlab air icon
聽歌 有太多款都係賣性價比
你自己有d 咩要求？
或者筆值幾多

大路野都係Airpods / Sony

嚟緊想入samsung buds plus